一人一句聽過最傷心嘅話

我人生入面一句都冇聽過

我地已經無可能 唔好曬時間落我度

最緊要你開心

同你分手 我都唔會有咩特別感覺
可能我地做翻朋友仲好